林狗唔係好撚串架咩

你一個冠軍都未有呀

831

無睇波？

林狗仲未有冠